# Article 285 B

<div align="left">Chaque unité de conditionnement de tabacs manufacturés vendus dans les  comptoirs de vente, dans les boutiques de vente à bord ou destinés à  l'avitaillement est revêtue de la mention : “ exportation ”. </div>
